上過龔成既堂但冇發達 可唔可以問佢拎返錢？

龔敗

告佢違反商品說明條例啦

人地儲左好耐儲到100 萬。。。 算勁

我準備上

傻西

上埋施博 先有效

Fd 話諗sir 幾ok 可以諗好多好橋

龔成身退

郭釗應該最make sense

龔成 vs 格Sir who win?

大把人廿幾歲搵到100萬啦。

原來假膠Post。

冇乜用